女學神撞石壆四輪朝天

下午4時許，一名24歲女學神沿荃灣青山公路進行駕駛練習，駛至大窩口支路時，懷疑猶豫不決，失控撞向路中石壆後向右翻側，教車師傅與女學神一度被困，其後自行爬出車廂。女學神手腳受傷需要送院治理，姓馬的教車師傅表示由於事出突然，坦言「一秒鐘嘅時間真係反應唔到」，所以來不及煞車而釀成意外。

香港汽車工業學會會長李耀培稱學神並未學滿師，所以因不小心引起意外警方也較少會作檢控，反而教車師傅要負責的機會較大，因師傅有經驗兼有專用腳掣可煞停學神的車。《蘋果》翻查資料，2013年曾有男途人被學神駕車撞斃，結果學神與七旬教車師傅同樣不小心駕駛罪成，兩師徒同被判150小時會服務令及停牌半年。

連登啲死毒撚咪又係淨係識屌女人揸車 或者 留意張相啲腳指

救護員既屎忽

釘9個師傅牌啦

下午4時許，一名唔知自己做乜鳩的女學神沿荃灣青山公路進行駕駛練習，駛至大窩口支路時，懷疑因為自己痴撚左線係到諗轉唔轉線，搞到部車撞向路中石壆後向右翻側

女人唔好揸車啦